牙tim老豆對tim仔好好

Tim媽：衰佬今日個仔咁你有份架

唔食果個蛋糕而家就唔會咁肥

鞋型好撚核凸
無美感可言

請尊重，謝謝

Please respect!

佢冇揀蛋糕

老母阻止唔到

請尊重！謝謝！

佢老母都幾孤寒
揀咗蛋糕 就唔可以揀禮物

蛋糕食完就冇 老閪都揀對鞋啦

佢呀爸買返俾佢

13號鞋

牙tim好大隻 正常

12月又收左D咩生日禮物

擔心對鞋

4磅蛋糕